法唔法國個名有 英嘅都係好女仔

Blackpink大主唱+澳洲一級國寶 朴彩英Rosé

女神降臨靚靚女一 文佳煐GaYoung

IZ*ONE搞笑可愛小忙內 張圓瑛WonYoung

chaeyoung

第一個咪係

佢係女仔？

支持...！

仲係到...

最後幾個鐘

依個先正
雖然我都中意rose

我每日都po一個IZONE 你唔好走

新年流流po啲咁嘅嘢...

嚇4小妹...

想像唔到冇你的日子...

👋🏻

loveu...

郭德英

啫哥快D罵佢..

小妹勁溫柔...唔罵人...

留多陣啦

Sorry 我哋討論返韓國女仔先

幫拖呀⋯⋯俾人屌呀
守護彩瑛

佢知難而退

over my dead body

已經over咗好多次了